\section{Famille Olsen \index[noms]{Olsen, Jay} / Godd \index[noms]{Godd, Penelope}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I40160223_I17686704}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Jay Olsen \index[noms]{Olsen, Jay}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Penelope Godd \index[noms]{Godd, Penelope}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I40160223_I17686704.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Mona P\'{e}n\'{e}lope Olsen \index[noms]{Olsen, Mona P\'{e}n\'{e}lope} \textit{[1917 \footnote{.} - 2008 \footnote{.}]}.
\clearpage
